## Правила работы в команде

- Проект ведется по принципу [git-flow](https://www.atlassian.com/ru/git/tutorials/comparing-workflows/gitflow-workflow): ветка релизов `master`, тестовая ветка `develop` и каждый будет работать над фичами в своей ветке (личные ветки называть ником в гитлабе, далее бранчеваться от личнной ветки и называть ником + префиксом название фичи, например `sersldmir_api`). *Багфиксы* делать в отдельной ветке с маской `bugfix-<описание_одним_словом>`, например `bugfix_api`
- Каждый MR/PR должен быть аппрувлен CTO проекта (Мироновым Сергеем)
- Перед мерджем в `master` каждая фича должна быть протестирована (покрыта юнит тестами или предоставлены доказательства работы в виде индивидуальной презентации CTO)
- У каждого коммита должно быть лаконичное название (например implemented get_drivers method), а у MR/PR - подробное описание (что изменилось, как протестировано)
- При написании кода придерживаться следующих [принципов](): *читабельность*, *DRY*, *KISS*.
